[求救][有圖] 隻貓唔見左 我想死

代朋友出post
佢好鍾意隻貓

求救啊我唔見左隻貓
佢叫毛毛
果日我返到屋企 屋企人就同我講話唔見左毛毛
我已經即時衝落街搵
搵左三個幾鐘都唔見有
佢平時好驚人嫁
我好驚佢死左
如果有巴打絲打住葵芳果頭可唔可以幫幫手
請搵53998407 唐小姐

push

推

推
屋企幾樓

推 希望無事

係咪入左櫃

搵哂屋企都唔見有

會唔會屋企人放走

6樓

唔係掛
我屋企人都幾鐘意毛毛

多謝你

貓真係一種好仆街嘅生物
養唔熟

幫推

between我住葵盛東

好仆街但係我都好想搵番佢

即係葵芳走失定葵盛東

葵盛東

幫推

推
希望搵得番

推
有無post去fb啲動物gp社區gp呀?

推

希望你揾到。同時唔該請看管好佢地

隻貓好得意 希望無事 幫一幫推

冇
一唔見左隻貓想搵幫手淨係諗到連登

知道啦

試下去後樓梯位搵

找下d 你永遠覺得佢入唔到去既地方
佢地唔知點解入到去

搵過啦
細佬幫我搵嫁

Push

我再睇睇啦
但係佢肚餓都會出黎食野嫁?

會唔會係衣櫃入面？

推 希望樓主搵返

Pish

會唔會爬咗出窗？

我成日係果頭 幫你留意多d

拍下樓下門，睇下有冇走咗入人地屋企

真係搵過哂啦

有冇搵埋西村

我養左好耐啦
鄰居基本上都知
有入左去人地屋企我諗都會同返我地講既

Post去fb d寵物group啦, 多人過連登架
會唔會係你屋企人開窗晾衫唔覺意比佢跳左出去? 又或者跳左落樓下冷氣機? 親戚試過開左窗網同個窗好短時間, 就唔見左隻貓, 好彩之後係樓下平台搵返佢, 乜事都冇

有搵到
我成晚已經周圍搵嫁啦
最慘既係佢好驚人
有朋友上黎佢都一定匿埋
所以重點應該係搵得夠唔夠仔細

唔係掛唔好啊

即刻望左下窗出面
冇啊

多謝你啊

我都試過，好明你感受

但我隔左日佢走返屋企
原來佢去左一個隣居屋企藏得好埋
咁岩人地發現左佢先衝左返黎屋企

你而家就上去fb既有關page講你唔見左叫人幫眼
之後你就盡問隣居
你就可以放佢兜貓砂係門口，比佢有個味認得屋企

加油樓主，吉人自有天相

推 同我主人好似

推 我都有養猫 成日都驚兩隻猫吾見左
希望早日搵到

住邊，幾點唔見
講多d啦

我就葵芳返通宵既，幫下眼都好

推
我住村屋都試過走貓
落街鳩叫叫咗幾日都搵唔到
呀媽喊晒諗住搵唔返
結果有個婆婆話喺山上面有間屋聽到貓聲
即刻走去捉返返黎 捉嗰陣仲俾佢抓到損晒
啲貓走咗出去真係唔會認得路返屋企
希望早日搵得返

住幾樓？細心睇下會唔會跳咗落下一層
我啲貓都試過跳出去 當時搭緊棚 唔知點解隻衰嘢會落到下一層個冷氣機頂 嗰陣我心急到想即刻爬出去 畀人拉住咗 最後我舅父爬咗出去(管理處慢到呢) 我仲要住廿幾樓 好彩個棚頂得住 因為都已經搭咗幾年好驚佢脆會斷
btw希望你快啲搵返隻貓

我家姐早排個隻猫都係咁
成8個鐘都搵唔到，去到夜晚先知佢走左入衣櫃好高個格

又話代友po ?

你要你舅父搵命博救隻貓。。。
你估佢消防？

商場上面定商場下面 縮細範圍易搵啲
識人平時有餵開街貓 幫你留意下
利申 葵盛jj

我都試過 貓腦唔見左十幾日，原來走左入樓下屋企藏等好埋完全唔出聲，最黎先發現

你就你 朋友就朋友 搵人幫手都唔洗講大話既

好地地點唔見㗎

葵盛東都好大 大概咩位置到？

你知附近山陂都好多流浪貓

盡量幫你留意下

成日半夜落街飲啤酒，幫你留意下
利申，葵涌村JJ

我係本人，唐小姐。頭先朋友幫我開post同覆一覆。
我隻貓毛毛係星期一夜晚大約8點幾吾見。
我養左大約6年，佢6歲到。
我翻到屋吾見佢已經即刻落去揾。
位置係近棉紡個到對面。
其實我都知揾翻機會好微，如果見到捉吾到，起碼知佢未死，呢幾日又凍又有雨，佢好細膽，見人就走，所以真係好難揾到。佢平時係屋企聽到走廊有人都會走去床入面，佢好驚，好怕人。
放左個佢玩既箱同食物係樓下，不過好快比啲流浪貓食哂，我補完糧，見過有貓食，不過係其他貓仔。
多謝各位咁好心😭咁熱心😭😭😭感激各位

感謝你😭😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

係棉紡中學個頭個山有好多貓貓，不過有個餵開貓嘅姨姨話，毛毛係新貓吾會咁快敢同啲流浪貓貓一齊玩住。🙏🏻🙏🏻😭感謝你

我都五明😭

佢幫我開post，我有時覆下，有時佢覆下。我吾係好識，搞到亂哂，所以自己而家申請翻。🙏🏻🙏🏻😭😭

商場下面，感謝你😭😭🙏🏻

開門果時走左出街？ 如果唔係可能係屋入面架喎
我主人都有時唔知去左邊 床下底都揾埋 如果係喱埋左試下拎佢d零食出黎引下佢可能出返黎呢

我屋企人又冇留意，因為平時佢係屋都好似五係到咁，叫又五會應，係要自己揾佢，除非佢餓，所以我都五清楚點五見。😭

我都冇法理解😭冇理由咁多日

唔係話d咩....但睇到你d 5p字就

幫推

BTW 唔

入鄉隨俗，係連登到記得唔好打「五、吾、系、甘、牙」依啲5p字，
會比巴打屌死的

幫推，希望快啲搵返貓貓，
事主整定街招，聽日搵到邊貼到邊會比較好；
仲有Post咗去FaceboookGroup未？
多啲人幫下眼會好啲

係既知道，收到😭😭我真係唔識，抱歉🙏🏻😭
我有吖，朋友都有幫手😭😭🙏🏻感謝🙏🏻🙏🏻😭

嘩 你舅父都幾夠薑 就咁爬出去 仲要捉住隻貓 單手爬？

仲有係 「嘅」
既

抱歉，初來報到😭🙏🏻 嘅！ 明白

整好街招，Po埋上FB Group，再痴街招啦。

有無開過窗？
你家人點確定佢唔見左？
親眼見住佢溜走？
無偷走無開窗 應該仲係屋企 之前幫過人搵貓 以為佢跳左落街
搵左屋企20分鐘 終於搵到佢 係房仔
照佢果時見到隻眼後光先見到

反光

其實我都懷疑會五會係屋企人帶左佢去街，走甩左，又五敢話我知😭😭😭😭

推 快啲揾番

唔

對唔住😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻我心不在焉

推 我都試過唔見貓

我發現原來都幾多人會唔見貓😭

幫推，希望搵得返貓貓啦

點解可以唔見……明明係係屋企養 有曬貓窗
btw樓主搵貓果陣試下拎住啲罐罐或者乾乾去整啲聲出黎 主人聽到可能會認得啲聲
希望樓主快啲搵返快啲上黎同大家報好消息

我隻衰主人都係叫毛毛

貓奴幫推

6年前唔見咗隻貓
到而家諗番起都仲會眼濕濕
不過你一定搵得番嘅

唔係掛，我岩岩係國瑞路打波好似見到隻咁嘅貓
仲同到fd撚下
不過應該唔係嘅，葵芳過到國瑞路都好遠
祝你早日搵返

貓根本唔鐘意被養，成日諗點逃走，都係狗狗乖

應該唔會係毛毛

毛毛真係好驚人

多謝咁多位巴打幫推

澄清返先
我真係代朋友po
救我命先係毛毛貓主

貼街招應該係最有效方法
有需要可以幫手

睇到眼都痛

幫推
琴晚我呀媽發雞盲閂門
夾左隻貓係門同鐵閘中間
雖然好闊冇夾到
但我諗如果下次發瘟冇閂鐵閘
隻貓就會走撚左
諗下都想喊

希望你朋友快d搵番啦

慘公,希望隻貓自己走返黎

幫推...

搵清楚未啊

抵死啦 不負責任 唔睇實

推
你放埋上個啲貓gp先
btw點會走失
無裝窗花? 跳左落街?
係咪係床下底咋
定係張被入面訓緊教呀